你問我你問我答你問我答

你問我答

你問我 答：你問 我答？

緊係你問我問唔通我問你答咩